曼聯對護級隊炒幾粒都好 改變唔到今季 輸比 熱刺曼城 利物浦特事實

人地咁難得抄到隊護級咪比佢地打下飛機囉

當時對護緊級既聖人都炒唔到, 今次炒到一場咪比班狗仔上水吠下囉, 對前列少少既球隊一定又現撚哂型

屌你 有魔性提下唔撚俾牙

皇者歸位 其餘19隊顫抖吧

改改改，改你老母閪咩
你出埋啲廢post抽水
咪又改變唔到你老母比生滋狗屌完生你條賤種出黎嘅事實

第一場要比人打下飛機出出火

潤你兩句又嬲
所以話獌狗真係eq低
Man u on79

自己開post撩人就預左比人屌啦
小學雞思想咩 撩完人人地屌你 就話人eq低
睇你個閪款一定eq高到比人屌完老母都要笑笑口幫人含埋果挺黎架喇

咁個post 都係講事實姐

懷疑你反獌
成日做柒野
扮獌影衰你啲同胞

獌屌猁抽水 -> eq低，on79
猁屌獌抽水 -> 我地衝冠你有份咩，靜啦

唔知以為今季完左
再講獌係猁地眼中唔係垃圾咩
做咩咁辛苦拉低自己水平去比較呀歐亞
畀d皇者風範黎睇下
車阿雙曼從來都唔會將自己同樸茅之類比較嫁

我地蘇 sir 下半季就炒鳩你

上面三隊